有冇痴線佬?????????

入group 冇目的地9吹下, 24小時都有人係度9up, 你係痴線先好入黎